# AlipayXposed
Xposed library for save alipay bill

* 需要Xposed
* 在账单列表页面自动拉取所有账单。
* 订单详情不退出开关决定是否只拉第一个

已在支付宝10.1.32和10.1.34上测试

[支付宝10.1.32下载地址](https://github.com/ykrank/AlipayXposed/blob/master/extra/alipay_10.1.32.apk)

Compile need my common lib https://github.com/ykrank/AndroidTools
